其實大家覺唔覺一孩政策係中共做過最偉大既事

最衰太快完同對d有錢既唔夠嚴，應該全面貫徹實行，源頭減癈。

=覺
=唔覺

另外，有無人念到e個政策可以點樣優化？

癈
念
e
優化

優乜撚野化

宜家話中國未富先老
同歐美日先富後老唔同
再咁落去隨時安全套都要禁售